我怕就怕 鴻燊 其餘一切也不枉

我怕就怕 鴻燊 其餘一切也不枉
所有代價 通通捨割 心血都流光

丟你老母 你間教會係火星

樓主爬渠爬到Short咗

勝鴻燊

熱狗冇個唱得

熱血公民，害己害人

尷尬，拉

胸腎

因為呢首歌 我9月唔撚投熱血

神奇膠都唔識？

即係你本身想投啦
死熱狗

好尷尬
割庶啦 樓主唔好話自己波台人

割庶你字都唔識打返歸拉

郭蔭庶，PDSM（英語：Oscar Kwok Yam Shu，1965年4月28日－），香港警務人員，於2019年接替趙慧賢出任香港警務處警務處副處長〔管理〕。而其本來監管處處長一職則由前香港警察學院院長劉賜蕙接任[6]。郭蔭庶是香港海事青年團的成員[7]。其孿生胞弟郭蔭庸亦是高級助理處長，主管行動處[8]，是警隊中少數同樣擔任要職的胞兄弟。